蒼穹のファフナー THE BEYOND PV

新

舊

ファンの皆様 各位
アニメ「蒼穹のファフナー THE BEYOND」PV公開につきましてお詫びとご報告

この度、12月27日（水）開催の皆城総士生誕祭にて公開を予定しておりましたアニメ「蒼穹のファフナー THE BEYOND」のPVがキングレコード株式会社 総合宣伝部 WEB宣伝グループの人的ミスにより、イベント開催前の12月25日（月）に公開にされる事態となってしまったこと、深くお詫び申し上げます。
本PV動画をYoutubeのキングレコードチャンネルへテストアップ作業を行った際に、本来関係者確認用の限定公開と設定すべき部分を、一般のお客様も視聴可能な一般公開設定にしてしまい、多くのファンの皆様がご覧になられたという事態となりました。
事態発覚後、大至急誤って公開された動画を非公開とした後、各動画サイトにアップされた動画を削除する等の出来うる限りの対応を図ってまいりましたが、動画は拡散し既に多くの方が動画を視聴されておりました。

イベント並びに公開を楽しみにお待ちいただいていたファンの皆様、及びご関係の皆様に、心より深くお詫び申し上げます。
深く反省すると共に、最新PVの公開につきまして、関係各社と慎重に協議を重ねて検討して参ります。

この度は、誠に申し訳ございませんでした。